
# 计算机操作系统-守护进程
1. 产生子进程, 然后父进程退出, 保证子进程不是进程组的首进程 -- fork()
2. 新建会话, 保证子进程脱离终端的控制 ------------------------ setsid()
3. 关闭所有的文件描述符, 避免受到父进程文件描述符的影响 ------ close()
4. 设置权限掩码, 避免受到父进程掩码的影响 -------------------- umask()
5. 切换到根目录, 因为当前目录可能会被卸载或删除 -------------- chdir()

参见开源项目: https://github.com/lighttpd/spawn-fcgi

